[漫畫]有冇人有睇東京卍復仇者？

劇情極度緊湊 故事有趣
如果劇情唔暴走應該係神枱級

d人物好正

人設我都覺得做得好好
每個角色都好立體 我真心覺得班死飛仔都幾恐怖

呢套嘢出真人版應該正

你自己咪飛仔-.-

近排有追！
生肉已經有110集
雖然睇唔明但好想知道之後故事
所以照睇

呢套好睇

好睇

好睇到仆街

條女被車撞死個度 咸左

原來生肉已經出左咁多

所以先差唔多每日都有更新

我每日都好怕更新到生肉

有無人有睇生肉

睇到45

我有睇，同上面一樣忍唔到之後劇情去左追生肉

近呢幾日開始hit
以一個時空穿越加黑道背景既故事黎講真係幾好彩

日向

好睇*

pink呢

好撚正，人物塑造得唔錯

呢套神
出動畫應該會爆紅
仲有一套野叫 "響 "又係正到

撞車個集，主角同女主表白，好感人

係幾吸引

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

on9仔

有咩咁on9?

點解直人會記得未來改變之前既事

我都有呢個疑問
唯有當係因為發動能力佢都有參與所以會保留記憶

一班爛仔，快啲死曬佢啦

有睇，準備買台版實體書，支持下。

幾隻五毛咁勤力開工

廢柴男主嚟講都幾討好

龍宮寺好型

我驚佢係鬼咋.....

睇完呢個post走左去睇
依家睇到34集
不良版命運石之門

好撚好睇，但中字出得好慢
去咗追生肉，之後啲劇情超正

一日更一至三集已經快到坐火箭，仲嫌慢

岩岩睇左一話就收唔到手一野睇晒47話
好好睇

原來生肉到110

好爽，對上一次每日一話咁追住睇漢化，好似已經係拳願阿修羅。

女主爆炸死，主角發誓要做大佬個樣好型

睇到呢個po去睇
勁好睇

係好睇
一開始見到個名以為又係主角開bug去打打殺殺
但估唔到個劇情係咁

睇到佢破關果下以為end game點知原來故事繼續

睇完最新個話 好期待下一次番現代

睇左30話, 個作者坐咗幾耐監
嘩屌以為返咗8,90年代, 2000年打後D不良都唔係咁啦下fa

生肉到110喇喎
同埋快其實係呢個禮拜先快

雖然好多BUG,但幾好睇
不過而家先漢化得咁少

好撚型

多得你地日日post 終於過左十萬

屌柒中共老母！！！

識貨，一開頭睇畫風唔算上品，但睇落開始順眼，故事都幾特別，日本少年黑底溝time travel，暫時都幾好睇

之前睇完第一集,即刻走左去lhscan追哂全部生肉
不過69話之前全部死哂圖,焗住上網搵單行本down
一開始睇果陣已經覺得似steins;gate,男主同樣都係為左拯救心愛既女主進行時間旅行

正系正 但人物設定同年齡好似唔Match

前排有單大d上新聞，但搵唔番

因為呢個post 即晚追曬

想問下邊套係響？
想睇下

今朝一次過追到49
認真好睇

主角好慘 次次識到新朋友都望住佢死係自己眼

響~成為小說家的方法

一日一集好撚爽

112生肉已出

今朝睇完個po 就追到50

留名

岩岩睇到50好撚正

睇到好熱血

哇112 漢化好似淨係到50

draken好撚型但邊似15歲呀

好好睇

51話令人諗起古惑仔火石洲之戰

呢套好睇呀
又係忍唔住追生肉

milkey 真係好打得

睇黎個一番隊副隊長未來都似重要人物

真好看！樓上有人提過命運石之門，值得追嗎？

開波覺得好老土
睇多幾話之後停唔到

過左十二年條女仲等緊佢，有無可能呀

主角個fd跳樓果到，四眼仔係到偷聽
唔通佢都知過去比主角改變左

邊到有得睇生肉 搵唔到

好過ntr

終於有人講 依加追到生肉 就算有啲睇唔明都照追
期待動畫化

嗰時日本真係咁多暴走族？
好搞笑件衫

東京復仇者呢套野 每解決一個問題又出現一個新問題
但感覺上唔拖戲
d角色關係幾有意思

應該係，所以先咁急叫人殺武小道

咁命運石之門呢，值得追嗎

不值一提 女主係G

值

明白

出真人或者動畫應該幾好睇

真係，個人認為年齡真係套野的最大敗軍。
個細路12-14歲去舖頭搶野，俾人發現，殺埋人。
痴_線劇情。

超鍾意套漫畫，但過份咗小小。

其實寫做高中生就順眼哂
初中玩到咁真係好難入戲

你睇gto 時係唔係一直想主角死？

係鬼根本唔會幫主角？

有無睇爆漫？
Jum_ 要求主角係青年。所以真實系漫畫就會咁。
男主角要係十年後唔算太老，惟有寫到好後生。

12歲的幾個細路踩電單車去沙灘
明明係高中生做的事。
日本好多漫畫都會講高中生去打工，然後高中未畢業就買到電單車。
而家變咗中一二已經有。

G你老母,訓醒未

命運石之門雖然都係關時間旅行事,但題材唔太一樣
同埋動畫開頭悶到抽筋,你要捱過佢

由頭到尾都係武小道同直人為左救日向而行動
直人有咩可能會係鬼

稀咲肯定有一樣嘅能力

就係睇動畫頂唔順，好悶

多謝樓主 依家睇緊

所以想殺主角, 雖然fail左兩次

捱左佢就係神作了

似係

咁多，邊套係？

岩岩追晒54
覺得稀咲本身有能力同偷聽到男主講野 永遠都行先一步
直人唔知會唔會係過去既關鍵角色

睇動畫啦

場地好型

稀咲乜都計到盡都痴痴地
好彩有場地

場地型一集

再威多集

draken

如果新人第一次睇
我會建議咁既順序睇
命運石之門1-22,之後睇第23集beta版,23-25集唔好睇住
睇完23集beta版就去睇命運石之門0,成季睇哂佢
睇完命運石之門0就可以睇返原版23-25集

我比較鍾意睇漫畫多於動畫⋯
點都好，唔該曬。

場地唔好死啊

無啦
傷住打低50人
真係好鍾意場地

一日譯咗3集

睇到58 好睇好睇

依家漫畫人啲漫畫更新唔識彈上黎

我覺得唔使攪咁多野，直接跟動畫順序睇完本篇再睇0就夠

Jump 的漫畫的通病
開始拖戲，同入間同學一樣，睇一話都咩都無講。

利申：會儲漫畫黎睇。儲埋十集二十集黎睇。
賭博xxx 儲埋一百集睇都無咩野講咁。
以前死神儲埋二十集一次過睇，唔駛十五分鐘睇完。

關JUMP咩事
你係咪想講少年漫畫?

係，打錯，大部分漫畫成功咗個頭都係咁

場地

呢個睇法係對於新入坑既人既獨有體驗黎

更咗60

咁撚型嘅角色咁早就要死

61 出埋 cls

正撚到

一個人背付所有野

其實係人都知一虎原諒唔到自己 點解要拉埋場地落水
明明都係你嘅好兄弟

點解主角唔即刻令自己發達先？

漫畫世界可以唔洗咁俗套

可能佢覺得心目中最親嘅人得番場地，想佢永遠陪住佢/企喺佢嗰邊

忍唔住睇哂生肉 好正

買左第1-6彈 box set
中左想要嗰d

我調轉唔想睇生肉

錯post

睇到113

咩網睇生肉？

岩岩追到最新，好想睇未來點改變

下集

專登開集講阿妹
硬係覺得下一鋪就係阿妹死左搞到未來Mikey draken發癲
然後下一次目標就係保護阿妹，但就會搞到同日向關係唔好

下章都好長 生肉都完唔到

場地個人設好好
浪費左

好睇，追緊

好熱血 漢化組又更新得快 總之就正

岩岩睇左 年齡層真係呢套野敗筆
秋咲有機會係同主角同類人先講得通

口講唔可以咁落去
身體卻很誠實咁食花生

場地真係好型

又更新
場地學生look

67 話Man Crush 睇左兩次。
我要買單行本。

場地哥

上個禮拜日開始攰到尋晚
今日終於有得抖下
開咗套漫畫睇
Dllm咁撚好睇
二三個鐘就睇哂熟肉
宜家睇緊生肉了

場地

又有

竟然咁快做左隊長

場地遺言
同埋話佢似milky阿哥

生肉最新果話都好爆

不過覺得佢未成長夠，打又唔打得，又on99咁，對比起其他隊長...

男主一開始
唔靚仔
成積差
又係古惑仔仲要係扮果隻
點解有女

milky阿哥都唔打得
武小道走嘅係心靈路線
而且佢打係靠身邊嘅人保護佢
同milky阿哥類似

佢喺小六果時救咗日向

少年漫畫畫呢類題材都好易出事 所因比盡得200話內就要完

人地12歲就成立暴走族
我12歲仲睇緊動畫

成班12歲就揸電單車

MICKEY啊.milkey

mikey

同星矢一樣
成班做嘅嘢都唔係初中仔做

第一次回到過去有bug
直人應該死咗，仲點去救主角？

佢知自己未來會死，做警察避免左自己既死亡

新聞話日向同直人死咗
然後主角跌落路軌，突然間回到過去
第一次返去令到直人做警察，所以先返唻救主角
咁主角跌落路軌係邊個令佢回到過去？
果一刻直人死咗喎

點到睇105之後生肉

第一次回到過去好似唔關直人事，純粹係自己能力
同直人握手先可以觸發能力係回到過去之後既事
至於主角既能力應該未有詳細解釋（冇睇生肉）

拜託睇哂生肉嘅巴打可唔可以唔好出聲住

啱啱睇完70,見到武道上左位都幾感動,但吓吓都係回到過去做咗少少野就返現世報到,之後發現唔對路又再次回到過去,感覺有少少公式化 而家好似話無咗直人嘅contact,希望劇情會有突破

好後悔連生肉都睇哂，又要等待了

武道返左未來之後係由細個既佢做返過去既自己
咁佢一路坐得穩做最高幹部都唔廢得去邊wor
其實佢一開始咁廢都只係輸在起跑線

男主角班FD好似櫻木軍團

佢班FD轉變大到,武小道仲係成個ON9仔咁

中島敦都死咗兩次
其他反而喺未來無聲氣

呢d 題材回到過去loop 幾次就好睇
到50話之後已經好悶

套忒修斯之船同夏日重現都係咁

我覺得結局就係直人係未來就死 最後一次番過去 如果今次仲係搞唔掂就收皮

第一次係邊個推武道落路軌？
Loop 1 次救了直人返到現代，就係敦被命令推佢，但比直人救番，之後敦跳樓，
但第一次，武道自己著草走，唔識Mikey，未有理由被殺
自己跌？

應該第一次就已經係被敦推落路軌
唔知點樣觸發到回到過去
同直人講佢會死，改變左未來
跟住直人救番男主

所以被歸類為少女愛情

之前回到過去 個肉身又話會假死 所以要直人睇住 而家又冇咗個設定

不過算啦 time travel點都有bug

當佢每次travel都開多一條line算啦

小學生殺人

仆你個街搞掂左稀咲先返現代啦，搵戲嚟做

忒修斯之船同《只有我不存在的城市》好鬼似

一開漫畫人更新左兩集 老老實實 點解個男主角玩左幾次time travel都唔學精 仲係咁易中個稀咲伏

睇撚到扯火，係咪唔記得咗draken警告過佢

岩岩出左73 千冬係咪知道主角可以回到過去？

武道細個唔通同稀咲係同學

我懷疑稀咲係一虎個類 不過更加極致
初頭崇拜對象係mikey 之後變左武道

懷疑稀咲喺第一話已經提及過

吹到中學生打交死人

個男主角真係好柒無用

中文最多譯到73話？
生肉去到110話？

主角個經歷同我好似
又係26歲 第一次拍拖又係14歲
又係算一事無成 成世人成日逃避困難唔敢直接面對
代入感好重
睇完之後覺得好應該做好自己
唔想未來既自己後悔

有個位bugbug地/唔係好明
1.同直人握手先觸發到回到過去&未來

但係一開始第一集果時直人已經死左
邊個同佢握手令佢回到過去
所以應該有幾個可能性
A.主角突然回到過去改變未來
B.直人話握手呢個觸發點係假（有機會係鬼）

好似又係 吾明點解可以回到過去

佢似比人推出去

敦仔

但直人吾係死左乜

第一次番去係bug黎啦
敦推主角去死 但主角又話臨死同直人握手
但直人呢個時間點早就死左

第一次係主角就死
自已就返左過去
之後每次靠握手先得
其實任佢點講都得

第一次應該純屬意外？佢第一次返去最後係同直人握手，透過佢要直人救家姐呢樣野改變左未來，同時呢一下握手成為左特異點，令到佢以後time travel都要同直人握手？

btw我又唔覺直人鬼鬼地，作為完美女主嘅細佬，唔似係鬼

點解之後同直人握手就會time travel就無講
不過呢d野任作者解釋 唔洗深究
主要都係睇劇情內容多

話直人係鬼既讀者 疑心會唔會太重

70幾開始冇一開波咁緊湊了

呢度d人係傾到漢化進度定生肉

因為男主繼續傻仔咁 千冬咁死好唔抵

我覺得講漢化好啲 始終唔係個個有睇生肉

琴晚一口氣睇到漢化進度，好熱血又唔太老套

講生肉都唔緊要
不過最好幾重加密

大家生肉喺邊睇？google搵唔到

想問多個問題
點解次次直人都知道未來被改寫而其他人唔知？
正常男主改變左過去
直人唔會知道佢家姐本來會死

d bug位無謂駁啦，太合邏輯根本成個故都作唔成

學樓上話齋第一集直人明明已經死左仲點救主角，你咪當佢係扮死囉

仲有主角回到過去應該喺現世會進入假死狀態，但好似上幾集咁時間一轉佢又無啦啦變左黑社會大佬，咁咪唯有假設喺時間線A直人係一路看住佢副身體，但佢一返黎就會由時間線B完全覆蓋之前嘅野

無錯唔洗點理個time travel到

又係on9仔主角懶熱血。不了

主角係廢姐 未算on9嘅

根本套野好鬼多BUG
作者好似搞唔清佢自己d設定咁

第一就係上面咁講 第一次穿越冇握手

第2就係男主返左過去，現時既身體係假死狀態
所以穿越左之後正路副身體會瞓左係到郁唔到
但係後幾次穿越 男主返去現在個時係係到周街行
郁唔到既身體可以點行街

另外女主個細佬係男主穿越完講到人物關係/事情既轉變
穿越既明明得男主一個
女主個細佬係點觀測到男主改變過去之前既事?

希望上面呢d係伏筆啦

70-11x 先完一個故事 比之前悶

個 稀X 叫主角做英雄，呢下好鬼

主角個fd第一次跳樓死果陣稀咲已經係現場，所以佢應該知主角能力或者佢都有相同能力

比人拉鳩埋

九成係武道下令

或者有關

廢物男主角 真係好撚柒廢呀屌

日向好慘
死咗幾多次

呢兩日翻譯左四集

係咪同黑龍組條友講多幾句又覺得人地係好人

點解會上左當 比人捉

咁樣既發展到底仲會用幾多次

其實Mikey都幾廢 講幾句就跟人做
成日衝動累事 無諗後果
最勁都係叻打交 點解咁都推佢做總長
仲要為左個組織 推哂自己d兄弟死哂

反而唔明點解mikey咁好抽
太皇道

智商低拉勻返

佢IQ唔低,係EQ低

Mikey 依d 真係唔知邊到來領導魅力做大佬
反而darken 仲似樣

draken真大佬

個故有iq果d死先

睇到114好吊癮

點解次次都唔起下稀咲底先返去

之前唔係試過但難起

岩岩追哂漢化
稀咲一定有一樣能力

真係唔撚明

見到唔記得邊度留言話 呢套漫畫係mikey養成遊戲黎 mikey好=未來好 mikey壞=未來壞

日本班飛仔係咪得呢啲髮型

好鍾意draken
希望佢可以有個好結局
宜家就死 宜家又變左死刑犯

認同

而家係好唔好未來都壞

未來Mikey仲要未出過場 一直話失蹤

同命運石之門有得揮（暫時）

主角係稀咲既偶像，知主角既能力，所以不斷搞亂當，想一次又一次咁見證主角點做英雄

巴打係估定睇生肉知劇情

我估稀咲同主角一樣打架唔勁
之前打暈主角，一來主角比場地打完
二來稀咲出術，三來係人都做得到

近幾集熟肉d劇情都唔係幾掂，男主角係咪又諗住

搞到我有d想快快手睇哂生肉算

估

其實次次返黎都比人做真係好難唔信稀咲有其他能力
但主角一個咁廢既人可以隨時都打巢佢。點解會次次返到黎先會比人攪
同埋佢做碟鋪果幾十年 其實都冇人攪過佢。

有唸過係咪好似命運石之門咁
殺極都殺唔到男主

生肉慎入

屌呢套好好睇 好想買哂啲單行本

睇到生肉最新果集個心都幾灰下，

搞咁多都係兜緊圈

反而想知點變到咁

失落

點解會搞成咁

最新果集生肉劇透

呢套野12年後邊個死都好似冇咩所謂，只要花垣同弟弟無事就搞掂，反而12年前死既就真係改變唔到

？？

場地出既時間唔多
但關於佢既劇情已經好入心入肺

講還講加密啦

我唔知上面個巴打係唔係 怕劇透冇睇

做乜撚

Block左

又一次兩話
就追到點算冇得每日有更新睇
千冬冇腦
三谷

唔明唔點解唔整死稀紹/做到東卍大佬先返去 係要冇啦啦返去玩9自己

屌你千冬 笑到仆街

BOSS根本係mikey,小道點做佢都會黑化

第4話已經講咗解決方案

我都覺
由始至終
mikey根本都係極黑

武小道自己都無腦on99，請用銅鑼燒個死人樣真係好弱智

三谷

計我話就回到過去買六合彩
拎筆錢想幫邊個都得啦屌

大壽迫柚葉做雞

日日比班兄弟輪

三谷好男人

以佢膽色邊敢殺人，莫講身手連偷襲都做唔到

呢套真係 手都忍唔到 睇哂生肉

點解武道唔寫日記提下自己

要深究既話 D bug數極都數唔哂 好睇就算啦

淨講男主第一次係點回到過去已經解唔到

D配角好撚型 千冬型到

我覺得未必

利申: 生肉

我都係估估下

唔關事啦頭一兩次小道連東卍成員都唔係

係呀!!! 好型棍 #我都用咗佢名

屌你三谷好撚型

呢套唔係愛情係gay漫嚟中哂伏

場地好撚型
我每次見到啲人喺現代個時間點死
都覺得 太好喇 有得救嘅有得救嘅
但場地

我都認同Mikey係boss，始終佢目標係創造不良既時代。其他人都只係配角

懷疑佐野萬次郎先係極惡, 而現代稀咲係想利用主角能力返去解決佢

白鷹

屌你老母武小道

屌
睇到平安夜分手就決定棄番
垃圾漫

三谷型撚到

漢化組痴左線
一日更左7,8話

一個場地
一個三谷
型撚到癲

冇計啦 個個男主都係咁樣...

忍唔住一次過睇曬生肉！！！
有冇人都鍾意千冬

武小道都on9
知道個四眼仔識女主但又搵人撞死佢
仲要一齊合作

主角智力超低

呢套D智力係咪同巨人鬥低？
搵幾期賽馬/六合彩之類結果返去，中咗獎再搵軍隊滅東卍+保護女角都得啦

一早講左但負評多過正評
搵戲黎做唔緊要
都唔洗搞到個主角咁低智啦
間接降低讀者智商

男主米試過分手囉 唔WORK 呀

用錢解決問題 好似唔係主角既STYLE

全書最垃圾一定係武道 沒有之一

明顯搵戲黎做
如果劇情唔係咁低能我都由佢

咁你唔好睇少年漫畫啦

唔係話只可以用錢，但可以係其他地方入手
而佢每次解決一個問題，又有第二個問題去返同樣結果
一早要諗第二條路啦

我諗大家都唔係睇主角 係睇堆配角

My bad，原來係少年漫畫
即係俾12歲以下既人睇
咁我鳩hea睇算啦 唔該巴打

都唔係嘅 只係有時少年漫畫嘅重點唔只係劇情
熱血 角色型唔型 主角要有平凡嘅元素(on9)呢啲都係少年漫畫嘅特點
所以我都唔建議只著重劇情嘅巴打睇少年漫畫

智力太低
頂唔順

仲頂得順 依家抱住個心態係睇佢幾柒

呢套由堅仔開始就知係睇配角
場地
千冬
三谷
mikey阿哥
emma
柚葉
八戒

邊個叫你咁投入睇花垣武道

今日出左差唔多7,8集熟肉 但場地死左之後嘅劇情真係垃圾到不得了，主角又再比稀咲同可可依班人撚狗咁撚，牽強到離譜，如果唔係出得咁快真係棄咗坑

男主只係事件觸發器,當佢係cam得架啦

你睇睇你個名
金木夠係弱智啦

明知分手衰左，都照分手，是咪on9 ?

白髮之後唔弱智

咁你白髮左未？

鎖血沙包
記得班童黨話佢癲起上黎都打得吓 係咪作者唔記得左

個男主角好煩膠
立志要成崇首領個度覺得佢有d 志氣
但之後d 行動都見唔到佢同之前有咩分別

場地同千冬嗰度睇到眼濕濕

第100集 作為鎖血沙包 又幾好睇

因為見到熟肉呢兩日一次過由第一話開始睇，終於睇到115生肉

以為大團㘣結局但又要再loop過

成套野真係睇配角，主角太咀炮又唔肯變強

千冬三谷場地

千冬

其實係唔係唔會完 我睇到9x 已經覺得不如佢就咁算

其實我覺得咁樣先附合返佢一開頭一事無成既性格。

佢設定就係廢，妄想佢忽然有覺悟開外掛可能仲唔寫實。

反而透過佢既唔放棄去令身邊人覺醒既設定我覺得幾熱血

同意,本來就係廢柴主角既設定
不過好多人都中意睇主角變勁開無雙

點解打贏唔係解散黑龍
收返黎咪又跟返舊路

始終一番隊得武小道千冬兩個
唔擴大下點同稀咲鬥
可能今次返去係感動黑龍兩條友
暫時睇落佢地仲係鬼鬼地

4,5番隊果兩個無乜點描述
可能仲會返多幾次

呢d小事,暫時最on9係同條女分手個位

睇完103
好期待mikey用腳踢鳩大哥

係咁架啦

真 但套套劇/漫畫/動畫嘅男人次次遇到呢啲野都係咁做

千冬真係好正

千冬✨✨😍

最新個幾話做咩野，成明明一班人，打boss就下下都係輪住上，搞到3谷奶個野

逐個逐個上睇撚到火滾

同埋武小道真係on9
要決變未來就應該做同過去唔同既野
點知都仲係分手

留名等睇10集內搞掂大壽，之後返現世報到，但點知又比稀咲撚狗

而家好似一個LOOP咁

香港有冇單行本買

draken過份左D wo

開外掛咁

可以點畫落去

乾著高踭鞋做乜鳩

到底darken 同mikey 有幾好打
痴線真係好似真實系入面有兩個超級系咁

draken之前打愛美愛主20個最盡
依家100個

已經吹到班童黨毀天滅地

有無人睇左今日出果個生肉。 唔識日文睇唔明 好想知點解佢地2個會相遇

千冬真係好型

雖然睇咗，但你咁樣劇透，加密啦

劇情空洞到，3集清場搞撚掂 追到生肉之後一個禮拜一集應該唔洗睇

sorry.. 但我句咩透都無

我淨係睇熟肉 覺得你呢句可以接受
下次唔好透到就得

收到

唔明點解唔畫draken call馬 之後做劍圍ken守住大門拖到東卍主力到 再一炮清場

咁重合理

你當Draken單挑100個武小道is ok
成件事合理哂

一百個十代黑龍>>>>>>>>>>>>>>>>>一百個武小道啦

一拳一件

Cls
Draken>>>>>mikey

武小道法師黎 唔係打物理

話唔定Draken君有霸王色

武小道點睇都係坦來，血厚肉硬

坦+嘴遁

痴撚線
成班中學雞玩到咁大

佢哋只係不良已經咁勁
咁入面班黑社會咪毁天滅地

其實佢地規模一早超過左童黨同不良啦
450人組織唔叫黑社會叫咩

點睇都係僧侶

三五成群日版/漫畫版
Btw好撚好睇

個大壽 一下就輸鳩左

真
厚血識上buff

雖然算係早期就出現左既內容，不過都係hide左先

岩岩睇到Mikey 一腳KO 大壽, 一腳超人

我都有咁唸過，即刻變糞作

一開頭唔係話武道係佢班fd之中都算打得既咩
咁佢班fd咪仲撚廢
班fd仲咁串 無武道 佢地連入會既資格都無

仲有學上面巴打講 十代黑龍講到咁勁 一百個點都勁過愛美廿個啦

撤回

啱啱睇咗
唔知有冇關係

大家都好敏感

最新新睇，畫風自然入眼，暫時劇情睇到幾感動

佢地咁勁咁之前駛咩傾和約

講左咁耐大壽幾勁幾勁，十代黑龍幾強，一下秒，Draken血都無滴

咪係 東卍 top2 玩晒

大壽比人車輪戰都講得通既
draken就真係唔知做乜鳩

我反而覺得
原時間線draken一早死左，東卍係點發圍的

Mikey入教堂一陣就秒咗大壽，同時間Draken做低咗100件

Mikey 一腳起人，秒秒秒

Mikey還好，draken打100個太誇張

明明吹到大壽天上有地下無 已經吾同次元 應該可以秒Mikey
下一秒

大壽中左一刀
傷到比主角掂下塊面都跪低
mikey打得贏講得通嘅
draken真係超人咁

無提及過mikey入教堂前有無幫手清人
講到一百個人封門 佢都入到去 咁應該有起過腳

東卍發圍係靠咲稀

應該有
好少會咁譯
除非原文不良用語係特別啲

睇完個post即刻睇下
又真係幾好睇!

勁好睇, 百幾話我兩晚追晒...

你地講darken秒一百個睇到我笑

漢化又話有112
但去到108就無
因為撤回而被撤回？

啱啱睇哂劇情無敵勁好睇

其實武道原人格都係個壞人
就算俾佢踢走稀咲, 做埋東卍boss
佢一返返12年後佢嘅原人格都係會走上極惡嘅未來
所以重點係武道唔可以返嚟

幾有point

剛剛更新係咁

岩岩追到112
好緊張呀頂

109-111搵唔到漢化

差4話就到熟肉
好彩套野週更，唔洗好似巨人咁等到抑鬱

漫畫人出左notice話update到112 入到app仲係見到108

續看108 向左拉佢會駁去109 垃圾apps

覺得稀咲同主角好似樣

睇睇下Milky條路線
諗起烙印戰士入面既鷹

其實係，睇返佢上一次未來段錄音已經係一個完全惡人，放住東卍變成衣家咁
命令自己曾經ge好朋友去殺人
唯一方法就係唔好再返現代

上網睇咗112集

就趕上生肉

想講好耐

睇完生肉116

其實點解一個二個大咗之後頭髮就染返黑

生肉去邊睇？

Mikey 同阿龍

做黑道，唔好咁突出

會唔會武道唔會同日向分開先係關鍵

定係好似蝴蝶效應套戲咁 男主返到過去自殺先幫到所有人

故事第一集咪已經係男女主分左手，女主同細佬會死

係漫畫人一口氣追到最新112話
呢套野會睇到人唔願停 我就係睇哂先肯訓教
番到過去就會好想知男主點樣改變過去
然後就好想睇未來點改變
一直loop到睇哂為止

有幾個位我都好在意但仲未交代：
1. 點解稀咲咁執著於殺死女主？
上面見到有人話稀咲可能係因為鍾意女主+妒忌男主先會咁做
不過咁既話第一集女主唔應該死啦佢同男主分左手咁耐？？

2. 點解稀咲會叫男主做"我的XX"？
呢個真係r爆頭 以為後面有交代結果仲未有

3. 點解每次都係敦殺人？
究竟佢發生咩事 有咩把柄係稀咲手上。。

=====
好鍾意Mikey
唔知點解會覺得場地篇之後既Mikey眼神都好空洞無神
明明同前期對比下 個畫法都一樣
硬係覺得佢就黎痴線 好心痛
希望男主可以快啲拯救Mikey個心靈

女主日向好堅強好勇敢好正
第一次見到Mikey竟然衝上去摑佢一巴
雖然我內心同男主一樣 不過睇得出佢係勁鍾意男主
所以後面撞車個幕我喊到痴左線

仲有 可愛既千冬，型到爆既Draken，暖男三谷！！！！
所有人都要有happy ending啊！！！！！！！

第幾話先見到。

想知+1

武道成個小朋友咁

下一話

我更加接受唔到睇多一話就要追連載 一日更7話此景不再

連稀咲都死左

之前有巴打話米奇係boss 估中左

可能原本Mikey同稀咲係boss. 去到最後武小道自己係最終boss

可能武小道自己先係boss

團長

又幾似

2 咪解釋左

最新果集連稀咲都死埋，如無意外係佢知道武道有改變過去嘅能力先整死埋自己

btw想問吓點樣加密

app版既話 emoji個行可以左右拉 最右有個鎖

[member ] [/member] x4

武小道先係極惡

出埋最新

唔太信係mikey殺所有人，尤其係Draken，咁好兄弟都殺就真係黑到底了

Mikey真係點畫都咁型

Mikey個樣仲細個左

漢化追到最新

我都覺得係，之前話變衰都係因為堅仔坐監或者死左，唔覺得佢會主動殺堅仔

點解睇到108漫畫人個app會爆炸睇唔到109

好快

以閣下智商唔應該睇漫畫浪費時間

武小道今次返去係東卍原幹部
117應該會話咩事佢退出下話

3只係因稀咲擅於計算人心，敦係佢心目中合適人選先次次係佢

至於2，因為稀咲雖然擅於計算但佢本身係合理主義者，企喺主角角度，佢咁廢但不論係當初俾𡃁仔圍、救Draken定阻止Mikey殺一虎，佢都肯挺身而出，超出佢嘅計算，就係咁成為佢心目中的英雄。

最後1，日向講過小學嗰陣稀咲粗魯但係一個好孩子，佢既然曾經洞悉到男主係「大人的武小道」，咁佢都係一個好細心觀察的人，所以小學時期既稀咲應該都無乜點，到中學日向就唔知，而Mikey大哥死、一虎場地俾人拉就咁岩係12、3歲就嚟升中學的時候，Mikey呢個時期應該暴走緊，之後應該唔知點解吸引到稀咲，稀咲先開始改變自己拉攏長內，狂設局都只係為Mikey，所以我覺得Mikey係有問題甚至他要稀咲殺，話哂佢智商同洞察力唔差同有仇報仇，無可能失蹤龜縮埋一邊等所有人死哂lor，而且稀咲小學後都同日向無交集係Mikey先比較熟

覺得武小道先係真boss

定係d人死到東卍都無埋
所以先話原幹部

住返喺爛屋
睇嚟又有故仔講下

感覺似最終章

又可以話係第11代黑龍做呢可能

咁快最終
雖然不斷穿越呢招唔玩得耐，不過百幾話就完好似快左啲

應該唔過200話，佢每話長度都有返咁上下

長短唔係問題
收得精彩最重要

樓主搞到我開左呢個坑，依家追晒冇新翻點算

寧願佢完得好睇好過拖到爛喎
而家已經一步步收尾去搵mikey
全員慘死之後都玩冇可玩啦

好睇嘅重新再睇都係好睇

咁都係

好彩呢套野兒童向，應該唔會太虐心

唔知遲啲會唔會四五番隊隊長啲嘢呢
希望唔好咁快完啦

四五番應該又係另一個chapter
今次可能講一番隊黑龍
可以揭示武道先係最終boss 必須自殺先解決到

講起4,5番係現代存在感好低
上次一虎都只係話啪仔被殺,無話4,5番隊死
今次又係無提

會唔會直人先係最終boss

食飯前見post,
一口氣睇到5，60氣
就快爆數據

大家用咩app睇，收工番屋企下載定先睇

有可能，佢自細正義感爆棚，想一次過收晒呢班童黨皮
佢更加接受唔到自己家姐鍾意個廢柴童黨，所以每一次都要死
今次返黎現代佢話係情況最壞既一次
其實佢既目的就達到
只係死淨兩個仆街仔

但係主角未開穿越能力前直人同佢家姐已經死咗，喺主角第一次憑自己穿越救番細佬再救番自己，但家姐就不停死

可能好似主角咁以第一次死黎做契機，令佢都有特別既能力
因為佢死過一次，知道係邊個害到佢咁，更加堅定左佢要收呢班仆街童黨皮既決心

其實你呢個真係講得通
一開頭細佬解釋點解主角有穿越能力、同埋佢會記得啲改寫歷史既記憶，係因為佢細過就深信主角係未來返來，所以先觸發到
但到之後主角同千冬坦白，千冬都選擇信主角，我本身以為千冬都會變成細佬咁一齊過去現在一齊幫手，仲諗住坦白完果下握手主角會意外咁返返12年後，點知冇發生到

咁樣都可以解釋點解每次主角以為可以令未來唔會發生慘劇，但返到去情況都只會變到更加衰
因為仲有第二個人去改變過去

唔記得邊到有提過，大個既細佬係鄙視大個既主角
係得過去既細佬先有啲崇拜過去既主角

我覺得佢唔會鄙視啦
細個主角就喺童黨手上救番佢
大個佢睇住主角唔放棄一次一次番去救佢家姐
就連稀咲都覺得佢係個英雄
諗番其實照住時間線
第一集就算家姐直人主角死哂
往後啲幹部都會一個一個死哂
主角改變到先後次序但除咗直人基本都死哂
呢個就係直人唯一嫌疑
但歸根究底都係稀咲升中學之後黑化
先會發生呢一切
稀咲點都係扮演最重要角色 邊個黑化佢亦好重要
因為每次殺日向都係稀咲落order
如果直人係隱藏BOSS同稀咲有關
咁佢叫主角番去救番啲人係令班童黨更遲被滅
變相就不太合理

稀咲細個比人排擠，本身成長都黑黑地
佢一直都係想做月亮
可能想主角成為佢心目中嘅太陽
我唔信初期係河道偶遇，稀咲唔認得主角

但主角太廢，做不良比人秒速收皮
之後轉移去更有能力嘅萬次郎

細個既稀咲最多自閉啲
就算俾人排擠，佢基本唔理+無興趣
睇番依家，佢可以令童黨上下一眾對佢臣服
咁其實以佢頭腦、細個想做啲𡃁仔領袖easy汁
因為佢好擅長操控/計算人心
但細個佢對其他人同事基本上都無興趣
完全活喺自己世界
日向觀人於微都話稀咲粗魯但是一個好孩子
升咗中學就唔知 而以前日向甚至察覺到武道變成大人 咁佢講既都有可信性 稀咲升中前應該係好人
而Mikey咁岩又係12、3歲俾2個好朋友殺咗大哥
Mikey應該經歷過幾年自暴自棄
時間上佢2個有啲對到
先覺得稀咲係咪俾呢段時期的Mikey影響咗

河道偶遇佢認到都唔會理男主
佢嗰段時期已經黑化為咗影響Mikey
同長內組織愛美愛主
仲做姦阿啪女友呢啲作姦犯科既嘢

漢化組填坑追上連載喇！？好難等啊

117情報

真係主角返到未來造成一切事件既發生

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

初初睇係幾正幾熱血，但睇到依家完咗黑龍篇就覺得悶，返咗去幾次都無改變，次次啲陰謀都計中計點計中計咁

其實以前既武小道有冇記憶

作者好似冇解過，個設定究竟大人武道走左後小武道點接受返中間發生既野都唔清楚

千冬第一次死個未來算唔算交代到?
完全另一個人格,連殺人都夠膽

邊度睇?lhscan未更新

漢化已有

睇嚟武小道離開之路先係今章嘅重點

三谷 draken真係好型

根本上要達成完美good ending嘅必要條件就喺武小道唔返到現代/未來

一返現代以前ge佢會變返個垃圾廢青

我都覺得唔返係最好 Mikey都係想佢一直當大佬咁留係身邊 冇左佢就係咁殺人

根本mikey個性格就有問題 一唔岩心水就殺人 跟本要聽直人講

mikey一直係問題少年
加上咁打得
係估唔到draken 之後都壓制唔到mikey

mikey係咪對武小道示愛而嚇走佢呀

我覺得係死大佬單野搞到mikey咁
俾最好朋友殺自己大佬wor,
個原因仲要係因為佢，
點頂得順

佢而家承認殺咗draken 同三谷
咁一虎係邊個殺呢

mikey將武小道投射做自己大佬
所以要睇下今次係咩原因令武小道原人格退出東卍
再下一次武小道應該就會明白自己唔可以返嚟

我諗最後武小道要做東卍大佬先解決到

mikey咩事呀堅仔都殺

呢個諗唔明

其實會唔會係害死佢?
堅仔講修羅道,應該係決定左發大東卍?
要變成黑道咁
所以過程中害死左其他人?

我記得佢之前有話過一定要做到東卍大佬，但踢走稀咲之後就當完成任務咁走

星期6又有得睇最新集, 但下星期就休刊

啱啱一次追晒 個主線幾吸引想睇落去
但人物心理描寫方面真係屎黎
主角一句細佬就搏老命做刑狗之類
好多人心態轉換都太快太無厘頭

中譯講係佢殺，不過唔知翻譯準唔準，巴打你個講法都冇話冇可能

因為加埋其他人d死法似係互相打鬥/俾人尋仇而殺

變返一話一話咁追好辛苦

一腳超人 Micky

可能佢想返去睇下咩環境

果陣話要自己做大佬，好似係因為發現自己點對症下藥，一單一單CASE咁解都冇用，只要稀咲仲係東卍，個結局都係悲劇
所以今鋪拆掂黑龍個局之後，竟然意外地直接踼埋稀咲走，咁係主角果刻個角度來睇，已經冇需要再做大佬啦

成套劇都好王道
好老套
但好正

成日都出現 比人偷襲打頭

唔明點解佢每次完成任務後都會想返現代
繼續係過去生活唔好咩

佢心態上始終係12年後既人，霸住人地 (自己12年前) 既身體唔係咁好，似乎最後佢留唔留低可能就係件事既關鍵

咪又係自己
係我就留係以前重新黎過

啱啱開始追 做乜寫死場地 一出場就死

個年紀setting 有d累事
明明做緊好型嘅野
但係一諗返佢地得13 14 歳成件事即刻柒哂

仲要個個都九十年代look

當小學係初中
初中係高中

年紀大4歲就好好多

如果佢留係過去，個世界有可能就唔會bad end，但佢自己就一定bad end，因為佢會loop死左現代嘅自己做植物人

新海城個啲結局咁

我本身有諗過呢個情況
不過其實都冇所謂啦，反正個靈魂仲係到
我反而好奇，咁12年前個靈魂又會去左邊

屌琴晚睇到呢個po 啱啱追到live
好想知點解mickey要咁做

佢個定位就係要死 咁先可以令到武小道成長
但係場地明明最型 唔想佢死
講到draken可以一個打贏100個黑龍精英 但係場地打50個就差啲死

btw有冇人都覺得千冬12年後好型

千冬根本型到爆

俾人吉左一刀先架

相棒拍檔

呢幕如果動畫化一定好好睇
場地對虎牙

會唔會係因為踢走左稀咲
佢自己另起爐灶愈搞愈大
因為武道講過稀咲係敵人
Mikey就堅持要收佢皮
就算害死晒幫兄弟都要
所以發展到真係死哂
Mikey就因為自己既一意孤行話係自己殺

其實殺咗稀咲咪咩事都無 殺一個人對佢哋嚟講有幾難

應該最後都要番過去解決Mikey

殺人咪即係墮落囉

成套野就係要阻止任何他殺嘅發生
就算場地都變咗自殺

套嘢就係要主角做正義撚 唔可以殺人
mikey可以一腳一個 但係因為咁樣武小道先要返去阻止佢哋

唉 睇到好忟

亦都似係發到個會好大
引來其他幫會復仇都唔奇
最新一話無交代既有半間,同存在感最弱既四同伍隊長
唔通係半間搞事?

會唔會好似蝴蝶效應咁 最後武小道發現自殺先可以去happy ending

話說最近睇返仁醫
會唔會第一次推武小道嘅係佢自己

次次睇到咁上下就會醒起佢地只係初中生

外貌上得武小道一個人柒
佢額前嗰執頭髮好唔知點
現代個樣順眼好多

好似已經講咗係美髮師條𡃁推自己

點解我好似冇咩印象
係咪新一集講

其實佢都只係想整個飛機頭
2017個頭係順眼 但係有啲似我英個69

好早期啊，比稀咲鏈住春袋，所以主角先要救佢手，日向比車撞都係佢

啱啱追完 好好睇

依家逢星期幾會更新?

已經更新左 好快手

搞咁耐，啲線索又去返主角到真係主角一返將來，東卍就注定收皮

無論點改變過去 東卍都係注定全家死晒
分別只係死嘅方法

可能八戒嗰part有啲暴走所以佢嗰段冇乜feel
但係一到千冬出場 再加埋佢句嘢

究竟點解花垣要走，點解m仔要殺人，佢第一個殺邊個，為咩要殺晒所有人，臨尾個槍係邊個開同埋點解細佬唔跟埋去菲律賓，好多點解呀

點解要俾我咁早見呢個post,要追週翻好痛苦呀

其實千冬個句都幾明示左關鍵係主角到
睇個勢,都係要主角去返以前過足12年先可以控制到去good ending

點解要手痕開咗嚟睇
依家好似啲道友咁等佢出下一集好辛苦

認同，
因為主角一開始無入東卍先發生一連串事件
只要武小道一直係東卍就可以帶東卍入正路
但我估mickey點都會死
然後交東卍俾武小道對抗晞瑛

但係見到眼鏡佬殺武小道嗰陣時流晒馬尿 突然間覺得佢未必真係衰人
唔知點解覺得佢殺日向係有苦衷

鳩估某個時點係東卍既武道救咗晞瑛
但係只要日向生存
係果個時點既武道就唔會係東卍
所以日向先必須死
而因為今次日向無死而且武道一早離開咗東卍，
所以晞瑛就要死

隨時mickey殺既第一個人就係晞瑛
而如果武道無離開東卍
就會係武道救晞瑛
對應返晞瑛對武小道講既野

今次日向都有死
佢去完三谷個喪禮有fact check到

係wor記錯咗

有得睇 如果槍聲係Mikey自殺就要睇下千冬有無留低線索俾未來武道 因為得佢知會返嚟

dead count:
draken (2.5 黑龍篇前知佢判死刑但未知死左未)
三谷 (1)
千冬 (2)
八戒 (1)
稀咲 (1)

睇睇下稀咲好似會洗白

係
睇到佢喊嗰度覺得佢會變好人

日向 (4)
細佬 (1)

擺明心理變態啦

邊個係晞瑛

似係mikey 自殺啦
點殺得drake落手

應該有幾個方向
一係自殺
一係特登打唔中武小道 再話自己真係落唔到手 叫武小道郁手
最後可能係細佬打死Mikey 叫武小道返去睇下點解未來會變成咁
不過就算俾我估中 我都想知點解今次會變成咁

睇到最新真係會睇到頭都大埋

日向好慘

日向基本上係代表武小道返左幾多次過去

我覺得係直人開

敦：有無人記得我呀

都係直人唔理三七二十一總之武道時光倒流條命最重要，有危險就一槍啪瓜佢

作者不如畫武小道做多d功課(理解左今次尼12年發生左咩事)
之後先返去啦

一口氣追哂
原來睇個名以後男主番去復仇
但原來唔係仲要同班飛仔變哂fd底
而暫時出到有仇既關係
一虎 mikey 已解決
八戒同阿哥已解決
係差晞咲同武道

姐係話而家果個復仇者係未登場而主角暫時亦唔見有咩仇要復住 因為未清楚件事既主因
前面有巴打估細佬係鬼 其實都是有機 現時得佢，晞咲同黑龍果兩個有復仇既動機

其實有個位有解過係復咩仇。

第25話當武道要面對清將既時候佢講過佢要復仇，我諗作者想表達既復仇唔係對其他人既復仇，而係主角對自己過去12年既軟弱復仇。

26話

各位中到應一應

光復香港 時代革命

119有漢化了

唔好一野就番去呀
起碼查清楚先呀屌你

肯定即返
其實都無咩可以查,全線死晒
今話好bl

其實冇咁多時間
因為係現世拖一日
返去過去嘅時間都係後左一日

各位巴打真係神機秒算

今集2個主角都好撚好戲

成功以基情過渡一話

最後嘅大戰

依套真係好睇

點解唔問清楚現代發生咩事先返翻去，明明都唔係急到賴屎，睇到而家真係有d燥

最好笑係現代直人每次都話查唔到d乜(最叻得千冬俾料同跟蹤武小道尼次)
另外仲有一樣野
現代:武小道唔問下直人到底自己之前去左邊
過去:最新話啱啱返左過去,又唔問下千冬自己人格有冇咩問題

好熱血 睇到喊

新一話出左

唔好返去咪算 條女又唔洗死

因為現代過去時間一齊推進緊？
要分秒必爭？
武小道係現代唔係100%安全？

可能就係怕唔知要查幾耐？
死哂斷哂線

佢又無講佢係隔左幾耐先再返去，剩係知現代乜野線索都無

一日睇到120, 好正!
日向好慘...

新一集都係過渡

Mikey細細個就又型又勁公平咩

最新個集

之前有巴打估中

唔知作者點諗
如果之前佢咁講都合理
依家講就完全唔合理
稀咲大把方法可以玩死/針對主角

佢目的應該唔係純粹玩死主角
明顯佢係有前事
引致佢想男豬按佢plan咁走
最近會唔會為救男豬先搞咁多事

條友由頭到尾奸到出汗
完全淨為一已私慾
如果話佢幫人真係完全唔信

已經冇人睇？

劇情好似有啲無限loop

有呀

希望佢收到尾

睇左咁耐終於識返現代攞料

呢個男主真係好廢
咩都要靠千冬

兩日睇到live 左，痴撚線無限loop 快快手殺左稀咲算啦

睇到而家最鍾意係 場地（可惜死左） ，第二個係Draken

好撚悶開頭明明幾好睇

請救救xxxx
請救救xxxx
請救救xxxx

133出左

準備埋尾
其實都唔差，睇下佢收得好好

新呢集睇到喊